工廉會何啟明笑鳩素人派罐頭，叫人吹雞拎哂佢喎

咁又係既比起你地支廉會係派唔到咁多架啦
去同你好朋友柯屎盛撚陀螺啦死廢鳩

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲